《願榮光歸香港》- 管弦樂團及合唱團版 （聽到毛管戙）

《願榮光歸香港》一曲響遍全港各區。一群香港文化藝術工作者今日經Youtube 發布管弦樂團及合唱團版。片段被網民稱之為「最強版本」。片段中，奏起樂曲樂手不少帶上反送中運動標記頭盔、眼罩以及防毒面罩。

市民連日自發在各區商場高歌《願榮光歸香港》，成為反送中運動最令人熟悉的歌曲。香港足球代表隊在大球場迎戰伊朗，球證鳴笛開賽，看台上球迷隨即合唱，中場休息歌迷築成人鏈高歌。

- 立場報道：

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

最後嗰part係煙霧中演奏管弦樂
好型呀

香港人真係痴撚線

但呢個版本唱既高音真係好撚高
有無路人handle到？

美國國歌都係出名難唱

起晒雞皮呀

你班仆街點解可以咁多才多藝？
天水圍連儂牆又出色
唱歌管弦樂你又識
叫啲藍絲點追上你哋既質素呀？

推

激昂左

琴晚係大球場啲人唱普通版已經走音
呢個管弦樂合唱團版簡直係神級

好西利呀！

有D位好似拖返慢左
無之前咁易甩晒

原本既版本都已經起雞皮
呢班人仲要帶住頭盔豬嘴演奏

希望有一日我哋可以除罩係煲底一齊唱呢首歌
我信我哋可以

男低音大聲翻啲就正
女高音

何以 這土地 在訴求
(五大訴求)
無畏 向前行 手牽手
(勇敢的和理非，香港之路)
昂首 百萬人 吶喊聲 響透
(三次百萬級遊行)
盼自由 加一 拯救
(毋忘每位「加一」)

何以 降火雨 也不走
(現在槍林彈雨，沒有選擇離開前線或香港)
無畏 令勇士 從沒退後
(基於和理非的勇氣出現的勇武派)
受傷 血在流 但邁進聲 響透
(前線慘烈悲壯的情況)
建自由 捨身 爭鬥
(感謝每一位不怕犧牲的前線為建立自由而戰鬥)

在 紫荊 墜落 徬徨 背後
(香港人處於都不知前路的恐懼中)
迷霧裡 遠處吹來 號～角～聲～
(在迷茫中，聽到召集大家的聲音)
愛自由 來齊集這裡 來同力應對
(愛自由的人，就眾集，就同心合力)
不撤 不散 誓約 不滅
(我們最重要的誓約)

黎明來到 那一日 路已明
(我們已經開始見到走進黎明的路)
同行兒女 令正義 獲勝利
(我們令正義得到伸張得到勝利)
祈求 民主 與自由 萬世的 擁有
(希望我們爭取回來的民主跟自由可以永久)
我讓 榮～光～歸～香～港～
(不是願望，而是由我們達成香港榮光)

呢個歌詞好好多

好多謝管弦樂同合唱團演出嘅人士
好多謝製作MV既幕後人員
大家都用緊自己既方法為香港打氣

想問下黎緊仲會去邊個商場唱呀？好想參與

有啲位個音唔係咁啱
我諗如果要執歌詞既
好多人都會有自己既版本
不過都無諗過呢首歌會有咁多人識
聽到大合唱係好感動
香港人團結一致既感覺從來未試過咁濃烈

係喎 今日咁多商場大合唱
好似事前都無咩收到風

史上第一個戴嘴咀合唱團

我都覺得男聲可以大返啲
個氣勢會磅礡啲
依家好高音
但都係正既

好正啊

最尾仲要係天琦嗌口號

我又想夾

單簧管ATCL

巴打有才華呀

好撚正呀屌

想死

係囉，因為屋企人都想一齊去，但都收唔到風，係咪要刷IG睇時間地點？

原來隔離都有個post
我太激動太心急想同連登巴絲分享
真係好撚正呀

會唔會有呢一版既純音樂
好想CUT 做鈴聲

兩條片推到兩百萬對連登仔唔難啦

唔知呢
會唔會係地區tg group吹雞？
我睇fb ig 都唔覺有文宣
反而學校人鍊就見到

原片已經一百萬呀
你班友一日要J幾多次？

樂器巴絲快D組織商場快閃大合奏

一j再j

光復香港
時代革命

革命進行曲

請問毛管戙由幾時開始變左褒義詞

係隔離個post搬過嚟
希望有巴絲有用

管弦樂團及合唱團SATB版 樂譜（中詞+英詞）下載：
SATB + 鋼琴版 樂譜（中詞+英詞）下載：

Oh...咁用起雞皮會唔會好啲？

唔好講咁多
再夾唔該預埋我
唱bass我都ok

香港人真係痴線嫁

好似某國嘅國歌

超讚

聽下聽下
覺得獨立好似近啲少少
就算唔講咁大
有咗呢首歌
香港人既民族意識好似強咗

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)

已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個
向外國人宣傳警暴！！！

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

或者share以下既圖去twitter
2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！

祝大家舉報愉快

都唔撚岩音⋯⋯

J死嗰隻？

上面已經有手足想搞快閃演奏
靠你哋呢班音樂人啦
我一定嚟撐場

有啲位鍾意
亦有好多位唔同意

相信呢個comment 短時間內可能有唔少負評
但唔好放棄改好佢
連原創人都話呢類歌歌詞會變好正常

咁就慘喇，都唔知何時何地，如果開返個各區集合POST就好

點解香港人可以咁撚型

轉轉

要悔改了，如果唔係會輸

《願榮光歸香港》只睇名，唔睇詞，都知道是垃圾。連美英大帝國，都是要God bless 前，God save 後，即是無論國家、國王如何偉大，榮耀始終歸於上帝。你小小香港，榮光竟然歸香港？僭稱上帝，做救世主，要承受極大苦難。香港人又在自我榮耀，而自我咀咒。狂妄自大之極，反映極端自卑自虐。

耀有照遍的意思，無可遮蔽，有普世大公之意。光則只是光，可以被遮蔽，是私心私念。唔講以為是紀念鄧光榮的招魂曲。年年六四招冤魂，又自大狂，又自虐狂，又戀童癖，香港國教應該是撒旦教吧。

如果呢首垃圾都可以做香港國歌，仲衰過蔥菜牛肉。不如老老實實求英美畀香港人唱《天祐吾王》《天祐美國》算了。

#鄧光榮歸香港

唔知點解
突然浮現班藍絲改毅進仔主題曲
改啲詞完全唔啱音

香港既藝術家真係好出色
睇吓啲文宣就知

聽到喊

我係香港人呀屌

一日聽二十次要頂上youtube top1

高音甜低音準

會唔會太高汁

意識建構要一步一步嚟

勁推

光復香港 時代革命咁重要竟然改咗

痴撚線,有埋煙, 國家級MV

tuiiiiiii

無論係首歌定係個MV都好出色
簡直係世界級

點解可以咁高汁架！

起哂雞皮

痴撚線

屌你. 型到爆. 駛唔駛咁撚型呀?

聽到流淚

好正阿

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好好聽

如果最尾果幕鏡頭影下半身，除低面罩，咁就perfect

612 721 85 811 831

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
連儂牆呢條戰線不能倒！
「天水圍」率先完成重建連儂牆，加1分！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改九點未有共識）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.11 @Template End@

越來越多版本:

Piano Version

電結他Cover

香港人真係好多才

最後有天琦把聲

對唔住都要講句：唔好獻醜啦

聽到毛管棟 頭皮發麻 香港人好正！

勁高音！

呢個version真係痴撚線, 睇到喊

聽到眼濕濕

跟住唱 唱到喊

幾時可以同場 大合唱

最近除咗「呀～死黑警～～～～」之外
個腦成日都響起呢首香港國歌

以前奧巴馬選總統有個黑人細路唱得勁好聽，仲要係清唱

有冇人見到個閪字

專業級別點鬥

912 柴灣 大合唱！

幫幫鄉下地方

ff 緊光復個日係煲底現場管弦樂團加香港人帶哂豬嘴一齊唱，唱完一齊掉低個豬嘴互相擁抱... 希望有呢日... 到時要定個民間光復日，時刻提醒香港人唔可以忘記2019，唔可以有一刻鬆懈...

2019既暑假
香港人永不忘記
我相信會有煲底除罩合唱既一日

香港人CLS

不推不是人

正到爆炸
9.15，遮打見

機會嚟啦！

呢個？

下...？

音樂人最重要既係對手同把聲，為左香港要拎晒出黎抗爭同嗌口號。好撚癲

星期四又有大合唱啦
推出去 比更多人知
有柴灣西九龍觀塘同九龍灣呀

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

想join都join唔到

cls

915 銅鑼灣 遊行

上面有文宣啦
聽日再有大合唱呀！
快啲share推出去啦！

我都識人係外國讀音樂既
本身日日練琴練幾個鐘
但呢排都放低咗
因為要出去抗爭

只有真心愛香港既入先會咁做

機已屈，有冇辦法推出國際

9.29 美國20家人權機構發起 Anti Chinazi

聽日都有大合唱呀
和理非出場既時候到啦
跟住9月15日再上街
場仗仲有排打呀
推文宣呀

唔好睇少一首歌
你估中共見到各區咁多人圍住唱「國歌」
佢會扮無嘢？
羅馬唔係一天建成
唔係下下勇武先解決到問題
衝衝子都係人
佢哋都要休息
如果和理非連推文宣都做唔好
點對得住前線呀？

出面有人係咁屌首歌
話一唱歌就無人抗爭
其實唔係嫁
兩者唔係一定要二揀一
說好的兄弟爬山呢？

太神喇

聽晚再大合唱呀
背熟歌詞呀

Like仲多過view數

915

好痴線
真係好高質
再諗起有藍絲改果首有班警察毅進仔改到九唔搭八完全錯音